[突發]受香港政府啟發,特朗普計劃延後總統選舉

Donald Trump has called for November's presidential election to be postponed, saying increased postal voting could lead to fraud and inaccurate results.

Plan B/C/D 提名要人
港島
1. 德輔道西208號 ＃甜家
2. 炮台山長康街20號中天樓地鋪
3. 鴨脷洲利東邨街市48-50號 #三姐妹
4. #興民 #謝妙儀 辦事處 興一興翠樓地下
5. #漁灣 #徐子見 辦事處
6. #翠德 #蔡志強 永利中心地庫議員辦事處
7. 香港仔 湖北街12號 裕景中心20樓02室
8. 赤柱 馬坑邨駿馬樓地下2號 彭卓棋辦
9. 炮台山 長康街20號 中天樓地鋪
10. 太古城 太湖閣2號舖 王振星辦事處
11. 西營盤 朝光街一號 朝光樓地下A鋪
12. 銅鑼灣 伊榮街9號 欣榮商業大廈1108室 邱汶珊辦

新東
1. 沙田圍港鐵站外
2. 將軍澳富寧花園4座對出空地

做戰時總統？

識玩

thx ching！btw更新咗！
Plan B/C/D 提名要人
港島
1. 德輔道西208號 ＃甜家
2. 炮台山長康街20號中天樓地鋪
3. 鴨脷洲利東邨街市48-50號 #三姐妹
4. #興民 #謝妙儀 辦事處 興一興翠樓地下
5. #漁灣 #徐子見 辦事處
6. #翠德 #蔡志強 永利中心地庫議員辦事處
7. 香港仔 湖北街12號 裕景中心20樓02室
8. 赤柱 馬坑邨駿馬樓地下2號 彭卓棋辦
9. 炮台山 長康街20號 中天樓地鋪
10. 太古城 太湖閣2號舖 王振星辦事處
11. 西營盤 朝光街一號 朝光樓地下A鋪
12. 銅鑼灣 伊榮街9號 欣榮商業大廈1108室 邱汶珊辦

新東
1. 沙田圍港鐵站外
2. 將軍澳富寧花園4座對出空地
3. 上水中心天橋
4. 粉嶺火車站天橋

國際做法

侵侵
香港人 支持你

只要明年一月前舉行大選 就不違反憲法

不要洗板

支持延期
美國疫情仲嚴重過香港
出街投票真係好危險

G持依法延期